其實做女人真係唔係你地想像中咁爽...有得揀我寧願做男人

我都唔係成日出POST..但今次真係有感而發...
平時成日上連登成日見到好多人話做女仔好爽
可以拎塊西黎當八達通黎嘟
其實女人最有優勢 或許話 最快樂個陣既時間..真係得好少...
由16至25歲左右..最多都係得9年..講緊正常樣/靚女個班
樣衰個班 從來都無人理
你地成日話做女人好爽 平時你地又笑鳩欣宜? 佢可唔可以當八達通嘟?
只係睇到爽既一面/爽既人..但其他 又完全睇唔到
平時又要成日做護理...敷MASK等等
支出不知幾大...唔護理自己 到時老左又驚無人要/比人飛..而且你地都知女人D友情有幾虛偽嫁啦
相反男人..由16至40都仲可以KEEP得好好...女人 有幾多個李嘉欣?
男人有錢 可以買到好多快樂 但係女人 其實最需要既只不過係同自己愛人快樂既時間
女人到老左 40幾 有錢 但無人要 無人錫 有撚用? 不知幾羨慕D恩愛夫妻
你地自己諗下 多數想結婚既係男人定女人 就知 邊方先係更願意作出承諾個方..
如果有得揀 我寧願做男人...唉....

你淨用女既外在去講
無加入內在美因素

當然一面倒

連登：女人就是原罪

唔洗做有錢收有咩唔好
結婚你唔好話唔收家用呀

客觀d講啦，女人搵到幸福應該易過男人，要面對既挑戰少過男人

欣宜?

女人=欣宜?

但你地女人自慰可以捽好耐捽到高潮都得!
我地做男人既，打飛機幾分鐘就出野

咪玩啦
依加做女人試下結婚之後話
我唔番工嫁啦 等你養
仲唔比人屌到仆街咩

咁你點得出呢個結論?

靚女人好幸褔
暗瘡肥婆連人都算唔上
螻蟻返入地低啦

靚女都未必幸福...
女人之間既友情真係好恐怖...

有一堆都係觀念問題，你唔好接受都得

屌，話女人無撚腦真係無錯，你老味搵個極端例子欣宜黎代表女人，咁係咪全部女人都係豬閪咁樣啊，用個死人腦諗下啦

有得揀我寧願唔做人

唔個個女人都生到欣宜咁,你舉欣宜做例子都算係極端。我諗香港普通樣以上嘅人數加埋一定多過似欣宜果堆人。

其實男人同女人咪又係講先天條件
男人有父幹=溝件靚女
女人有樣有身材=用個西當八達通
剩番啲冇樣冇身材的女人
男人做多幾年野有錢之後都仲可以溝到女
女人天生冇樣，一世都係冇樣
除非整容
搵到錢又點，都係自己一個人

女追男 隔重紗
中下至上既女都係咁

當然你樣衰就係真係幫你唔到

個條友又何嘗唔係搵啲可以輕鬆面對人生嘅女人代表晒所有女人

我依加問你點得出呢個結論?

但事實上都唔係真係咁爽
都有好多野煩

女人去到30幾會自動變樣衰

你唔識用八達通係後天問題
我無八達通用係先天問題

你quote嗰個comment係乜？佢已經講明客觀黎話女人搵幸福易過男人，你用你對閪睇睇下你要咗乜鳩？你覆佢欣宜啊，咁家撚陣講緊女人，你問欣宜，咁咪問撚番你係咪所有女人都係欣宜囉蠢閪

屌打錯，係你用你對閪眼睇下你覆咗乜鳩

咁我依加咪問你點得出呢個結論?

屌你老味都話講緊女人，你用欣宜做例子做反駁，唔係代表欣宜代表女人咁你舉黎做乜鳩啊

咁我舉李嘉欣 唔通李嘉欣又代表女人?
我依加問你 點得出 女人搵到幸福應該易過男人，要面對既挑戰少過男人
呢個結論呀
係唔係咁難明?

咁男人同樣都係有好多野煩緊嘅
連登仔之所以話做女人好,係因為大部分女人只要付出少少就可以獲得巨大利益,講緊嘅利益唔一定係金錢,可以係容易獲得感情之類。
男人就真係要腳踏實地,無捷徑行, 父幹嘅另計啦,我相信香港有父幹嘅人點都唔係佔緊大部分。

話說你唔咁樣講明我真係以為你問人點得出欣宜=女人呢個結論

我的港女老婆已經係例子啦 又唔係靚 都賣到單 3X歲都仲有仔想插佢同佢一齊 妳自己唔識用自己塊8達通姐
洗唔洗我教妳？ 拿 去做ptgf 接d工程毒撚service好d 當佢係仔咁 條毒撚好快就會沉妳船 到時想做乜都得

你由咩途徑得番黎既野
當你失去左個途徑個陣 就自然會失去
例如靚女 可以有好多人溝
但係如果毀左容 仲有冇人溝?
女人老左 會變柒 變肥師奶
假設佢老豆一開頭係睇中佢靚女先同佢結婚
會唔會出去搵其他女?
你地只係識睇到女人拎著數既一面
我地係屋企護膚 做運動KEEP FIT個陣就盲撚左睇唔到

你老味你睇下catgirl 同之前個肥婆ptgf 咪一樣有人食，你自己唔識用女人天生既advantage 就係到叫春，返屋企諗下先啦

Catgirl用自己個朵搵食架
攝影師借佢個八達通黎嘟就真

你收皮啦 所以話ptgf 之類不嬲做黃金十年，之後就要腳踏實地揾人賣單，你自己唔識玩又係到嘈 男人？做ptbf? 比人笑啦

百貨應百客
有人食還有人食
做女人爽唔爽還做女人爽唔爽

其實欣宜瘦左根本好正
呢啲根本係人品問題
唔關你靚定唔靚

香港做女人做到叫春，佢都係第一個 事但影兩張露波相，唔洗有c, a都照有人pm 啦。想揾工既，化妝，唔係太柒又正常既都請硬

你鼓勵緊人做PTGF?
正常女人會唔會做PTGF?
PTGF有討論空間?
即係你覺得做PTGF=運用女人優勢
所以做女人=爽?

老左點?

你老味揾到錢唔爽？ 你見工請你既機會都多d 啦傻閪，邊個做著你bf 真係前世唔修 你咪撚講埋生仔十級痛，月經好辛苦咁黎否定做女人唔爽 on99

唔成立 catgirl 老蘭個個catcat 一樣有人要
高登個個wawa絲打 又肥又樣衰 做ptgf一樣搵到食

男人唔撚會老既，收皮啦柒頭 女人後生拎著數，老左小小拎小d 好正常，男人就遲小小拎，拎遲小小都好正常
講撚到男人永遠唔老咁

正常女人根本唔會做雞
唔明做雞呢個TOPIC有咩討論價值

事實上女人就係老左無著數拎
男人老左比女人著數

做ptgf就話全部女人都係g 冇女人好
唔做就話唔識利用先天優勢
樓主唔洗理呢啲啦

係女都有張八達通西
靚女入面多好多錢
豬西負錢 點嘟都無用
正常都要得閒增下值

事實上女人就係老左無著數拎
女人後生比男人著數

掉轉講一樣得,你都係潛水吧啦

屌男女平等架嘛。

佢地真係好撚搞笑...
LOGIC:
女人可以做雞=女人有優勢
咁女人既優勢 來源就係因為做雞

但係佢地又口口聲聲話男女唔公平 女人可以拎個西當八達通
之後 我話其實唔係咁爽 就話因為我唔識做雞....
係咪覺得女人做雞先係正常...

wawa
講還講千祈唔好貼圖

潛咩水
咪大家都公平囉 做女人有咩咁爽?
我唔係話做男人著數過女人
而係大家都有大家難處
成班就成日係到FF做女人可以好撚爽咁

正常女人咪又係要搵人埋單 唔撚信妳愛條仔可以去到養埋條仔啦
做ptgf既咪止不過將自己既優勢利用到最盡

有無諗過男人要孭幾多嘢？

講真就算唔做PTGF,女人前期都比男人著數得多
正常樣既,去到邊都有人R你做朋友,見工黑絲基本上好易請,升中學派位更加易有好學校(女人心智成熟過男仔), 而有好中學就易入到大學(大學女人比例好過男人).

而就算你自己唔鍾意同人溝通,都會有人主動過黎R自己,一問野就會有人答你,FB大神,見promoter,sales類更加係女人優先,而MT之類因為語言能力先天好過男仔都會有更大既機會

男人呢?算吧啦 除左體力好小小,數理勁小小之外仲有咩野睇

唔做雞=要養條仔?

點撚樣呀
上個POST成班咪好撚支持分樓比男人囉

要搵到一個一齊努力 一齊進步既另一半 難過食十舊屎

加油樓主 希望你好似我咁 用一生既時間去搵
不過我都仲未搵到 廿幾年啦

哈 咁最低限度妳會唔會愛條條會同條仔一齊捱先

咁真係收兵 做雞 八達閪嘅咪又係極端例子

笑死
你地平時成日係到話咩HR西女人
你地知唔知女人最唔鐘意就係遇到靚女做同事
你話男上司都仲講得通 (但係可能會比人抽水)
拎PROMOTER SALES 呢D
咁我不如話你地男人可以做地盤搬泥啦

咁我又無厄殺曬你地嘅付出當睇唔到,又唔係話女人無付出過
只係護膚,KEEP FIT哩D 嘅付出,唔值得獲得咁大嘅得益姐,兩個係唔成正比
唔通男人做KEEP KIT 護下膚哩D程度嘅付出就可以獲得同女人同等嘅效果咩?
靚女係會變老,變肥師奶,但係變之前係有足夠時間比佢地搵另一半結婚。

妳話寧願做男人 即係妳意思係男人著數d啦
但事實係男人多數養埋條女囉
咁得3個情況嫁姐
一係男養女 一係一齊捱 一係女養男
啊 問妳會唔會養返條仔轉頭 妳係女人都唔肯啦
憑乜撚野話 做男人會好d?

真.... 今日話上刀山落油鑊 聽日話條八婆好on9

狡辯家

以前男尊女卑就男人有so姐

家陣女尊男卑 你何出此言啊

自己係女人都歧視女人，覺得女人得外面重要？

現今社會，男人做到既野女人都做到，但男人唔可以好似女人咁咁易用外表搵食，女人可以做到既scope大過男人

到你做男人咪一樣捱唔住
男人窮 矮 窮連青春既開心都冇呀

我寧願做男人係我個人意願
就好似你落街飲可樂七喜 大家都差唔多
但我鐘意飲可樂你吹咩 但唔代表可樂好飲過七喜
你明?

樓主做左男人之後半年:我想做返女人

欣宜都有佢男人既市場，人地食幾多鬼仔
就算佢做唔到「女人」做到既野，佢都做到男人可以做既野

女尊男卑?
上次成班撚屌話支持老豆分樓比我細佬又點計?

最憎d女人好似男人天生欠左佢地咁

屌你
知唔知多條賓周已經輸在起跑線上
搵工，淨係身份證係女，唔洗靚已經有加成
多條賓周，唔該排去waiting list既後面
做野，唔識可以嗲下d男同事叫佢地幫拖
多條賓周就會比人屌番轉頭話男人老狗咁都唔識

咁毒撚都可以溝到女啦你咁講法

睇你點睇

加上男人要揹起成頭家
個壓力你明唔明有幾大

樓主你真係好有心機回覆
不過呢班無女既連登仔永遠唔會明架啦
明既話而加就有個同甘共苦既好女人係佢身邊

我諗妳做女人都係到呻 做男人應該一早跳樓死撚左
變性囉

做男人廢 無能力 基本上會等於女人係暗瘡肥婆
女人做暗瘡肥婆比屋企人叫快D結婚你明唔明壓力幾大?

根本天生係男人已經贏左一半 我不知幾想死左去下世做個男人

班垃圾成日話男人壓力中 男人衝到四十歲都可以去溝件後生嘅結婚生仔 女人到左四十歲就已經無得生

成日話男人要養家 事實係呢個年代嘅女人都要養家 分分鐘係付出大份果個 唔返工嘅女人比老公飛左就真係gg 收工之後仲要湊仔煮飯做家務

而且做女人真係好蝕底 無論你有幾好 個男人都係會出去偷食 我啲親戚入面 大部分嘅老公都有包二奶 有個嬸嬸仲要又靚女又有學識又賢良淑德 結果都係要吞聲忍氣咁比個老公包二奶

老左咪腳踏實地囉
男人咩年紀冇父幹都要腳踏實地咖啦

男人咪一樣會呻自己翻工辛苦待遇不公責任重大
何解女人唔可以呻呢？
樓主係指出女人不比男人着數

希望你可以搵到個做ptgf既女人結婚

過黎俾叔叔檢查身體

因為男人有樓先大機會溝到女結到婚

但女唔洗

依個仲唔係女人優勢？

個道理你屋企人明但你唔明

樓主如果有vienbb咁正會唔會仲想做男人
[url]
[/url]
如果你塊鮑邊有bb咁正，仲會唔會想做男人

用鬼仔同毒撚做比較？妳search下欣宜以前男朋友咩料先啦，欣宜係連登講到咁差啫，妳當係事實會唔會太天真，可以連登有一半絲打可能包括妳連欣宜都不如

但我唔係想講搵唔搵到另一伴，我純粹想講女人可以行既路比男人多

有樣走外貌路線
無樣整容微整走外貌路線
走唔掂外貌路線，做返普通人，做返男人會做野
妳無腦弱智既話，做男人都注定失敗

妳唔好呃自己啦，大把情況多數得女人至做到，做男人辛苦好多，妳就乖乖地收嗲啦

咁女人係咪即係無樓分呀

其實我覺得講話做男人定做女人著數d, 都係睇你本身咩條件架姐，你條件好既 做男做女都一樣咁爽，條件唔好既做男做女都一樣咁難過

所以其實無論男女
都有佢既苦處

拎緊用欣宜同毒撚比較呀

講到尾妳都係要將女人要搵男人要俾幸福佢為女人成功指標

個女人唔翻工唔做家務
我睇你仲娶唔娶佢

有樓既男人多女人揀
但不代表無樓既男人無女朋友

等同於靚女多仔溝
生得冇咁靚既女仔都有佢既市場

男女通用喎

每人唔同睇法
但係女人既快樂好大程度係黎自男人我諗呢點唔洗爭拗

男人呢 最多都係私底下同fd呻2句 唔會好似樓主咁開地圖炮 講到女人有幾慘 男人有幾好咁

呢到係連登

講到女人搵工份份m萬要拎綜援咁
你冇手冇腳冇腦架?😂

女人40歲只可以搵40-50既男
男人40歲 25-40都係射程範圍
我就唔知邊方易搵人要D啦

收皮啦
你地唔係好撚興話8通西咩?

一睇個user name

係咁嫁啦 鬧完人地係雞轉個撚頭咪成隻狗公咁走去約女

屌 笑左出黎
講到男人有幾慘女人有幾好上面都有幾件
而且樓主係話男女一樣慘
佢無講過做男人爽過做女人
只係佢情願做男人感受男人既苦

成篇野都係講緊外表既優勢轉眼即瞬，又要擔心將來比人飛
諗將來既你就剩係識護理敷musk

所謂既最快樂個陣既時間得９年
係因為你剩係識得享受，唔識得點樣積穀防飢
有得享受果陣剩係留意眼前既一切
冇諗過點樣提升內在美令一個男人永遠愛你，甚至係一開始愛你既原因係內在唔係外在
所以你咪驚比人飛，所以你咪覺得享受既得9年囉

想結婚=/=更願意作出承諾
唔好將邏輯搞錯晒
係香港社會想結婚可以係好勢利既事
結婚一張紙係人人眼中既定義唔同
你咁刻意去追求係為左D咩呢？除左財產，婚前既我愛你會比婚後既我愛你意義黎得輕？
再講
男人係咁保護女性既法律底下都願意冒住將來比老婆帽都要比贍養費既風險願意結婚
先係真正願意作出承諾既佼佼者

講樣衰果個，可能真係難D搵到另一半
但講真香港行出街樣衰到頂唔順有幾多個？
肯汁下個樣，減下or增下肥，正常size，行番應該行既大眾風格
我諗100個有95個人都可接受
剩低果5個...無辦法，搵D差唔多外表質素既男人囉
人揀你，你揀人
個天係咁唔公平，有樣衰女仔都有毒男
我相信毒男都明白呢樣道理
接受唔到既，係你既問題，唔係性別既問題。

有得揀我寧願做女人

時代變啦，我d sp大部分有另一伴或是人妻，而加digital年代將女性優勢發揮到淋漓，咁多渠道shownoff同偷食，咁多男人係網路世界捧到佢地上天，妳唔識把握係妳蠢，咪扮咩悲劇人物，悲春傷秋成個怨婦咁

果啲覺得全部女人都係雞嘅人 唔洗認真覆

簡單D,見主軸講到目標係結婚生仔.普遍期望係男人出錢買樓多過女人出錢買樓.你話邊個慘?

除非你真係好樣衰啦
唔係既話你篇野講既野好多都唔成立囉😌

幾樣衰幾女人都有人追

百貨應百客

淨係講黎m生仔呢兩樣我已經唔想做女人 點解會覺得做女人爽

普遍期望不代表現實
放眼望下而加都係男一份女一份
屋企有樓都係留比仔而唔係女

妳從來無正面回應我女人機會比男人多呢個情況

靚女就應該幾爽嘅,應該無人反對

哈 咁妳真係家門不幸 偷食呢樣野就無分男女
我的港女老婆 魚魚 就係例子
都係睇有無帶眼識人啦
如果男既搵錢仲少過女既 咁係個男無用姐
只能說 自己老公（老婆）自己揀 仆街唔好喊

你遇唔到就唔好話冇 話埋單啦
唔好講到養 陪條仔一齊捱嘅我識唔少
有個仲要係女神級數 點知都係俾個毒撚派帽
你點諗啲女就識返咩女嫁啦

高質

1.男人係易比外表迷惑既生物 容易叫雞偷食
2.一般情況下結婚都係指願以對方為終生伴侶黎講
所以我話女方會早D認定對方 就算係有分身家成分都好
但係都一樣代表女方一般黎講更願意以對方為終身伴侶
3.樣衰個D 屌 你咁講法 D毒撚咪一鳩樣

普遍期望都唔現實
咁真係唔知乜先係事實
男一大份女一小份就多.

把握? 把握啲咩? 把握做sp? 定把握做雞? 錢我又唔係搵唔到 真係無興趣做雞

仲補一點就係香港真係無乜靚仔 平均出街見到十個靚女先有一個靚仔 單憑呢點已經做仔好過做女 做仔大把靚女揀 做女嘅想搵個企企理理嘅男仔都難

睇唔出佢話係一樣慘bo 或者係我太蠢 點睇都覺得係話女人慘d

呢樣真... 每次M痛都好想死
生仔仲要唔止生果陣痛 仲有啲營養嘅流失影響一世

有咩機會比男人多?
正常女人會整容?
拎整容黎講有討論空間?

希望你女朋友/老婆係背後係公廁啦

又係呢個無邏輯可言既on9 鳩得太多太嚴重搞到我唔小心記住左佢個名

如果樣衰既話，女係慘過男

如果正常樣或者樣靚既，女係好過男。

依個世界大把豬西食到仔啦

父母分樓時就覺得要分比仔
唔應該仔女對半分

買樓個時
男女對半分就應分
男6女4
條女同你挨都要比男人話兩句唔公平
反而唔係話下你屋企人無樓留比你

有屁就放啦

男人
中學大學要努力讀書
出黎要搵到好工，賺到錢
又要有個人嗜好，唔可以太悶
又要唔好生得太矮（呢樣野同樣衰一樣冇得控制，但我肯定矮男多過樣衰女）
樣唔可以太衰，衫唔可以太毒
其他暫時諗唔到等巴打補充

衰一樣都比人嫌棄咁制，除非搵錢果PART真係好西利啦
男人由十幾歲開始就要培養自己多方面才能去吸引異性
日積月累既努力就係為左將來有個好既家庭，好既下一代，係女人敷下musk可以相比嫁咩？
如果女人付番同樣努力係追求知識或者品德性格方面
我相信自自然然會有男人埋身，女人都唔需要擔心自己無人要
不過，有幾多個真係會？
唔會既咪係到怨天怨地同D唔願意努力既毒男一鳩樣。

已經贏在跑起線嫁啦，係咪想搬埋你去終點到起跑先至滿足呀？

依個世界大把毒撚食到女啦

詭辯家

即係點呀
又話女人有八達通西好屈機
唔係幾明喎

做男人如果碌尻唔夠條女個ex大，一樣會sad到仆街啦，利申碌尻唔大

因為你自己已經定義左女人着數啲
女人做雞輕鬆賺大錢
女人做ptgf 10年輕鬆上樓
女人到40歲都會有人埋單

希望你快啲搵到女朋友啦

大家互申 互訴苦 互相羡慕
都係主觀感覺
存在認知上偏見

睇男女邊個幸福
不如睇下客觀數據啦

男人比女人正的地方:
1 女人要黎m, 好多女人有經痛問題。就算冇經痛，d血都唔舒服。男人唔駛黎m。
2 女人生仔痛過男人好多
3 統計上，女人收入仍不夠男人高，即使係普遍未結婚生仔的15至24歲的年齡層。
4 女人要扮靚，其實又係多樣野煩
5 男女平等，其實係要求女人又要照顧事業，又要照顧家庭
6 平均而言，男人比女人高，和體力好
7 雖然女人較長壽，但卻較男人快衰老
8 女人肥被人笑，男人肥冇所謂

女人比男人正的地方:
1 統計上，女人失業率較低
2 統計上，女人較男人長壽
3 女人普遍比男人靚和聲甜
4 統計上，特別係中學，女性的學業成績比男性好，大學女多男少。
5 女人媾仔，易過男人媾女。女追男，易過男追女。
6 社會普遍文化上，女人結婚收男人禮金，男人結婚要俾禮金出去
7 女人高又得，矮又得。女人體能好又得，細粒又得。男人矮和細粒就俾人笑和歧視，男人體能差又被歧視。
8 男人瘦和排骨唔好睇。女人瘦就係靚。

即係叫你生得豬閪唔該快d死左去

你岩呀 無分男女 不過我就肯定男嘅比例大好多 喺連登男嘅偷食就正常 女嘅偷食就放大黎睇 所以咪覺得好多女偷食

用返老公老婆偷食做例子 到左40-50歲離婚 男嘅好易就可以搵過另一個 女嘅就

算啦 講客觀道理比佢聽冇用 一見即負皮

唔夠人講就用曬主觀諗法去反駁 乜野男人易偷食過女人

睇近期個港女老婆就知咩事啦

好似個天欠左你咁 怨婦

中肯d 講
男女都有要面對既問題
大家開開心心扑個野咪算囉

欣宜都唔知幾撚爽
唔好屈鳩人同你塊豬西一樣

同樣,男既唔會期望女既帶埋父母分到既樓.
但女既會期望男既帶埋父母分到既樓.居住責任是由男做主要負責人
係呢個期望之下,做成父母分樓問題,如果得一層係比仔機會大.
但有二層就多會平分子女.

拎個港女老婆黎講
知唔知幾多男人包二奶呀

唔好將我同溝唔到女既毒撚拉埋黎講
妳可以起我底睇下 係比妳用地圖炮打到我之前 有無屌過女人有8達通西 我認同女人係有咁既優勢 但無怨過

咁你想點?

根本男人女人都有機會偷食
男人40可以食20
女人40可以食20
男人樣衰但有錢可以有女
女人樣衰但有錢可以有仔
就算無錢無樣無身材
有個好既性格都可以搵到另一半

女人做ptgf搵錢着數就唔好講出黎引人笑啦
除非你好願意同一個做左10年雞既女人結婚

咁你又知唔知幾多女人偷食？

如果女人付番同樣努力係追求知識或者品德性格方面
我相信自自然然會有男人埋身，女人都唔需要擔心自己無人要

有無咁天真

家姐警告你唔好再拎我AC開膠POST

咁既然自己父母唔盡力
做乜要怪責個已經盡力同左你挨既女人呢？

我無話無啊 我信有好女仔嫁 不過呢 我唔信樓主係囉
所以我咪咁問佢囉

係香港，只要你唔係暗倉肥婆，只要肯打扮下都大把厹追，諗起之前個ig 醜女post 有個插so鼻et樣ig 都有幾千人follow

你講得好岩，做男人有錢的確有優勢，你以為錢好易有咩，個個都父幹，唔通個個都父幹咩

男人想偷食要做到隻狗咁先間中偷得一次兩次
女人想偷食就拉低件衫姣下一晚幾次都大把人上

射程範圍都要溝到先得架
個個男人都想食16歲學生妹添啦
現今社會黎講男人大過女人十幾年始終佔少數
拎少數例子黎講冇討論空間

相反如果數目係多既話
咁後生仔溝到既後生女自然減少
就好似一條街上面開幾間七仔搶生意咁

講到尾就係樓主自己生得豬閪性格又差成條怨婦咁

睇你遇到咩人啦呢樣就
至少我同我身邊既人都係中下樣都接受，但求性格好

無怪責女人.更加唔好怪責男人.要佢地負責首期買樓.

但係冇人知佢做過雞又點計

係架 但有班女人利用呢段時間去玩弄男拎著數
就抵佢25後自食其果

先唔講ig可以買followers
你自己同大部分人都覺得樣衰既人
會follow佢覺得佢靚既都唔係啲乜高質男人啦

成日講埋單論時先諗下自己會唔會埋

有咩問題？
無論男女咁樣講都抵屌

啲女後生嗰時揀晒啲高大靚仔, 後生嗰時平凡男人只能做完兵再收好人卡.
你都唔知有幾多嘅忠誠老實被當成On 9仔, 無人理

屌，做男人咪一樣樣衰係死證，但有錢點解咁多女埋身係因為好撚多女都係貪錢賣身，由其d靚女，個個都有個價，你話抵唔抵屌?

人地都話明有感而發

我都可以講我身邊既女仔fd都係咁姐
有幾個讀degree既女仔 男朋友ive/樹仁個啲
又矮過佢 又無乜錢
咪又係一齊捱到而加

死症

男既都慘 會痴埋去40-50歲既男人到 都係貪佢d錢 無愛
最緊要自己另一半好好咪得囉

我咪講緊
現實係男女一齊買/父幹

男人既責任有大好多嗎?
個女人唔肯一齊捱咪唔好娶
選擇權在自己手

有感而發同豬閪性格差無衝突架

中立d講 連登仔咪一樣
之前d如果奶共有錢收既post幾撚多正評

你對女人抱住乜心態就會識到乜女人
你覺得女人都係呃你幾萬蚊身家你只會識到貪慕虛榮既女人

咁我唔知妳有冇做雞條件啦，妳可以問下人，但我意思係女人係網上做marketing做d對自己有利既野比男人有絕對優勢，咁當然妳會話自己唔志在，要搵the one，但我信大部分女仔想越多人鍚越好

以前聽女人話男人睇外面好膚淺，聽妳咁講原來而加女人都咁膚淺架？所以我話時代變哂。妳講既野真係多餘，個個係靚女時，我做男仔仲會覺得靚女特別咩

女人好做過男人喎

我女朋友性格好好冇做過雞
不過眼見就好多女做雞囉

傻豬 做完雞要上岸 梗係會諗盡辦法令另一半唔知自己做過ptgf啦 唔係點賣單

大把女人微整

拎整容黎講有討論空間?👈🏻 成日自己閂閘淨係識係自己有利既scope黎講

普遍期望都係男人責任
女人貼埋樓都有.比例上細過男人出樓既好多
都幾多到近30歲逼婚失敗既女人.個男人的確係覺得唔好娶.
但到時又被屌唔埋單呃人浪費女人青春.

咁我等到啲女人40幾錢
有錢但冇青春無人錫
去溝晒佢地

絕對可行！但係妳演技要好好 呢d野唔係個個男人都做到

防止唔到，就算我私生活好正常，我都唔覺得我另一伴唔會俾帽我，呢d野睇運，所以我平常心，盡量保護自己

收皮啦，連catgirl都有男友

上次撚到你深潛好心你就摺埋啦

好難講，只見大部分會打扮既醜女都可以有正常樣既另一半

乜水呀
無人識你喎

做雞嘅外在條件我有 不過做雞嘅心理條件我就無 好污糟 至於marketing呢樣野 對男仔一樣有幫助 男仔都可以多人錫 前提係係個男仔肯唔肯執正自己

睇外表唔膚淺 剩係睇外表先膚淺 就算靚女變到唔特別 都唔會話睇見就反胃 但係莫講靚仔 喺香港要搵個企理嘅男仔都唔易

留tg ok?

女人已婚高高男人好多囉 點都會有人要 男好努力冇錢都冇用wo

女人開post幾撚多狗公 男人開post怨下就比人叫去死

樓主生得豬閪性格又差無幸福只可以係連登狂開鳩post刷存在感，好撚可憐

你上連登會揾到存在感？
我就揾唔到啦

欣宜都已經係人生贏家喇wor

[男女關係]高難度邏輯推理題

你條垃圾學人叫詭辯家，求其執下你d 基本logic 都撚到你深潛，死撚開啦

40-50嘅男人 如果肯keep果啲都唔錯架 企企理理又有成熟穩重咁 不過又真係有好多核核突突嘅中佬拎晒成副身家去溝妹妹仔 以為有真愛

大家咁話

樓主一日花幾多時間出垃圾文

成半年前既post
你估我成日好撚得閒係到回post
唔洗做其他野？
個陣又未有通知功能
一時唔記得回/心情唔好唔回好撚出奇咩

又詭辯

點解個post成日講欣宜 佢有老母至少幾千萬遺產 再者黃種女人可以食洋腸移民wo

你睇陳振聰就知掂啦 如果你肯做真係可以搵唔少 女人錢最易搵 孤獨女人錢仲易搵 明知你呃佢 都會比錢你

你知自己無存在感就好啦
到底你認唔認自己生得豬閪？

樓主講既野 同我女友講既野咁似
跌市跌少左過黎睇下

你講女人樣衰 咁男人樣衰呢？
咪其實一樣
但你地可以係人生既一開始個陣 提早發育
係公開試上都有絕對優勢啦
同埋社會傾向幫助女人
當然你肥到好似巨人
仲邊洗人幫

女人食盡 風險溢價 化下妝 cosplay 下
又有成堆狗公啦 一個一個約出黎食飯
包你一個月食免費飯啦

男人就無啦 根本女人好正

係呀係呀，扮睇唔到比我屌到要應，然後話聽日先答又話唔記得，唔記得個post但又覆其他人喎，深潛就深潛啦柒頭皮

條件好
男女都一樣

條件差就...唉

關我撚事！你估做男人又好爽？成撚日比你班女人玩！玩到就快對女人都冇興趣！你估我真是咁想做男人？你估得你地女人係暗倉大肥婆會比人笑比人玩？我地男人都有肥矮毒柒成世比人笑比人玩！你估我地冇努力過改變？但努力完又點？之前比人玩比人笑過有得改變咩？到最後努力完乜都無你估我地男人唔會唔開心？唔會沮喪？唔會頹？你估做人真係咁易咩？男又好女又好都會有壓力！唔好咩都諗到人地有幾好！要學習知足常樂！！！

Sor For 1999

男人要執正企理行出黎有氣度,難度高過女人上重妝夾胸好多.

俾你做男做著個廢材毒撚你就唔會咁講

估唔到係連登支持女人嘅post都有咁多正皮

岩，家產你估會留俾個女定個仔

多數想結婚既係女人，係因為女人要搵人埋單怕無人照顧姐 如果男人娶老婆唔洗比錢無經濟負擔，一樣大撚把男人肯要婚姻

咁依加繼續ok?

好可悲
好多女人將自身既價值放係外表同有人錫上面
點解自身既價值唔係源於自己 而係要靠別人認可得嚟?

唔洗去到有氣度嘅 只要唔好有油頭,油面,黃牙,口臭,體臭,唔好著埋啲霉左嘅衫 咁就已經好好 奈何咁簡單嘅野都無乜男人會做

要搞呢d野要持之以恆,出門口要30-60鐘執靚.同女人一樣遲到都似.

清你成日鳩出膠po wo = =

唔駛理上面果件港女啦，公主病
講到全香港無好男人，其實係有質素既男人睇佢唔上眼

我都無以上問題 化埋個妝都好少遲到 睇你肯唔肯執架啫

你知唔知咩叫公主病?
唔係無好男人 係少咁解囉 你覺得啲有質素嘅男人睇我唔上眼嘅 咁你咪當係囉 wfc

事非經過不知難

認真

樣衰既女人慘好過

只要唔好有油頭,油面,黃牙,口臭,體臭,唔好著埋啲霉左嘅衫 咁就已經好好 奈何咁簡單嘅野都無乜男人會做
上面呢堆野正常男人都會做，可惜你只著眼係班毒撚度，然後話無男人會做
其實係物以類聚，乜野質素既人咪吸引到乜野質素既異性囉

地圖炮
女人係咁 唔滿足 比樓主試下去日本 泡菜國 試下男人社會啦 你係香港女權咁大 已經好幸福

好明顯妳唔明男人行外表路線既效果同女人差幾遠

唔知妳標準，但係妳眼中香港難搵個企理既男仔咁真係妳唔好彩，呢d野咁個人主觀。正如個有男仔話好難係香港要搵個大波又高又健美既女仔一樣，真係好個人喜好。

港女老婆 都可以偷食啦
仲要37食28歲
唔好講咁多 你一定係中下下樣啦 又唔化妝 又唔打扮 比我都唔想識你啦

女人cosplay下 化下妝 大把男人狗沖
你到左三十都可以cosplay

睇完成個post 覺得 呢度啲男人先係最撚怨婦

「收皮啦知唔知男人要揹幾多野？」

「女人正正常常執下自己個樣放張八達通出黎就有人埋單啦，我地呢？就要腳踏實地搵錢喎！」

講到做女人係屋企就無責任咁 ，又被期望要相夫教子，打理屋企之餘依家呢個年代基本上係女人都要出去搵錢啦。仲有，要黎m 生仔呢啲已經不在話下，女人嫁去男仔屋企度住，大把人仲要煩埋婆媳關係，幾多男人會認真聽個老婆呻？搞大左個肚，做男人可以隨時拍下囉友走人，呢啲唔係天生既advantage黎咩？

仲有，講到做雞係輕鬆不過既事咁 屌你男人有尊嚴女人無架？有人選擇去做雞係佢地折墮姐，關我撚事呀？我唔去做雞咪又係要死死地氣讀書打份牛工 話咩著下黑絲就搵到好工呢啲真係 除非你靚到國色天香神魂顛倒咁既貨色就話可以做下淫賤小秘書姐，咁同樣你靚仔到金城武咁又有口才，咪一樣係贏啲暗瘡肥婆九條街

總結係：我覺得做男人比做女人天生多好處 係有過之而無不及

睇左一半已經有兩個錯
一 家務係男人做（我）
二 男人肥係會比人屌 死肥仔

所以屌你老母

點解巴打會覺得結左婚係唔洗做？
大把人結婚後都公一份婆一份
就算家庭主婦 收家用都因為買餸買日用品
日日做家務湊仔都唔係舒服

效果只係視乎對象 搵個靚仔賣化妝品廣告好過搵靚女 搵個靚女做game show好過搵靚仔

靚唔靚的確好主觀 我最近同啲同事朋友講開呢個話題嘅時候 佢地都未必同意 因為通常人都好少𥄫同性 然後我會叫佢地望一望間餐廳入面嘅人或者望一望架車廂入面嘅人 就會發現靚女好易搵 靚仔就...

你都可以試下搵日返工路上 數下有幾多個你眼中嘅靚女同靚仔

擺酒首期供樓有幾多個女人會幫手?

唔好食囉
我都係咁 女友唔出
咪唔食囉

女仔有得cosplay吸引毒男 又可以騙財 昆飯食
男人無 點同呢

我唔知道 但我已經同男朋友傾好唔擺酒 儉錢
首期一齊儲
其實唔係個個女人都好似你地諗咁

男人都會想有伴，我覺得唔關性別問題。相反，樓主你喺咩畀人洗腦，一生要服侍男人呀？結唔到婚就失敗嘅咩？

一個人生活得充唔充實喺好睇個人心態嘅。

on9

視覺marketing上無論咩產品都係搵女人多，我完全睇唔到妳講既現象

咁我望個個人男又好女又好，大多數都順眼既，靚唔靚仔我就真係唔識分，靚女都會有既，始終返開果區多數男仔女仔都dress up哂，但就平日去d非市區地方，我都唔會好似上面有個絲打講望到d人會令我有嘔心感覺，大部分人係我眼中都正正常常

欣宜咪一樣有鬼佬食

我就真係無乜見過化妝品有男嘅代言人
BTW我明你嘅意思, 但靚女易搵嘅原因係因為女性變靚易過男仔,女性有化妝品嘅存在,髮型都多選擇過男仔(係香港),衣著等,好簡單就可以提升女性美,男仔係無咁多方法去變靚,同埋就算我地花咁多心機去變靚,都唔係話會有好大優勢。
而且就上面巴打所講,女性定義為靚嘅標準有好多,高又得矮又得,瘦又得,有肉地又得。男嘅就只可以係高同有肌肉或者大隻, 相對下咪覺得少靚仔

唔係挑戰妳，但妳會唔會幫男朋友俾埋首期，妳供，但層樓要落埋佢名？

當然有女人可以做到好似一d男人咁出哂錢，但諗緊幾多肯咁蝕底啫

其實樣衰嘅男人乜一樣

咁呢樣我都認同
女人就算有好好保養
其實普遍到25後就已經開始走下坡....
所以我都明女人到25歲
就要拿拿臨收起玩嘅心態
開始去搵老公
當然不結婚論嘅女生另作別話啦....

Your face your fate
從來都唔關性別事

靚女會無女人肯同佢做朋友

其實你知唔知d老闆係會請男人多過女人
係請個靚女返黎養眼幾好, 但女人有產假. 請女人既成本係高過男人.
加上女人會結婚生仔之後會有家庭責任, 大多數去到某個位就會做家庭主婦.
而男人社會上定形咗佢地要有成就, 所以佢地會好搏去做野

我做親都大公司，明顯無妳講既情況，某d部門9成係女

你試下個豬西嗲你, 你即刻鳩都縮啦
跟住屌件豬西 你出糧俾我呀? 幫你做?

咪傻囉,返工如果有件豬西叫你做野,你一定都要做
如果唔係佢同班同事講你壞話就仆得街了
女人最叻就講人是非,尢其係同事之間,男既話唔幫一定比佢踩到賤男咁,又冇風度又成,慘撚過死

做左廿幾年女人又真係無乜特別享受過啲咩好處喎
返工要換水咪又係自己黎
有時比人點你做跑腿又有
見工咪又係大把工都fail過
同男性朋友食飯咪又係AA
有時仲會俾人覺得你一個女人仔乜都唔識，睇小你

有時你地睇到某幾個例子就放大黎講咪覺得做女人好似好爽，但講緊10個入面可能有8個都係普通人咁生活
事實上係香港無論做男定女咪又係咁辛苦

淨係講要黎m我就已經唔想做女人
每個月都勁麻煩 佢黎左又煩 唔黎又煩
淨係買m巾都唔知浪費人生幾多錢

而且樓主講得岩 醜個一班女人 其實真係冇享受過你地以為既好處

利申 醜女人

簡單做左張圖比樓主參考，雖然並唔係準確數據，但係我覺得大概係咁既分佈
雖然女仔差果堆真係會慘過毒撚，但始終係中位線以下，而女仔好過堆，真係可以好誇張

總結黎講，就係睇中位數既話，女仔優勢大於男仔
雖然不能否認，lower quarter真係出認緊你講既情況，但要講依D一定係睇mean

其實依個年代大把人，首期擺酒供樓係男女一齊俾
除非香港真係咁多有錢佬
如果唔係，邊可能俾到首期

香港首期貴撚到仆街

自己睇, sor for 資料係2016年

屌閪真係好爽，忍受唔到比人插感覺～·

想知更多

真心 女人皮膚易殘係因為成日化妝
本身女友皮膚好 一齊左幾年佢化多左妝
有排叫佢素顏出街 都係咁靚 之後明顯皮膚好左 暗瘡生少左

化妝-> 皮膚差 -> 護膚-> 化妝-> 皮膚差 -> 護膚-> 化妝-> ...
咁樣無限loop 點會唔易殘呀
仲要化妝又錢 護膚又錢 女人真係麻撚煩

最後一句，我真係好想反白眼。咩年代啊？仲男主外女主內啊？起碼我識嘅人裡面，同年紀嘅，好多女仔喺事業上有更清晰嘅目標，喺家庭上又更多照顧家人。

樓主講咁多係咪自暴其短
香港地做女人有優勢係絕對事實
其餘分唔到糖既就得返d先天不足(性格樣貌身材)既又或者唔努力改變(儀容儀態修身談吐)既女人
男性都一樣有呢d 情況 要搵d好差同好好既情況比較都無意思
亦都聽過唔少女人上位靠關係既事 當然唔係普通個種 地位越高就自然多呢d事發生

講到好似男人唔係咁
依加做男人試下結婚之後話
我唔番工嫁啦 等你養
仲唔比人屌到仆街咩

除非你講緊既係物理上既屌而唔係辱罵上既屌咁你當我冇講過.

Agger
見到咁多on9叫人去做雞
話咁樣先叫識得利用自己優勢去攞著數
呢班肯撚定係雞蟲黎，本身都已經道德敗壞，比佢地做女人拎個閪去嘟咪覺得好輕鬆，因為佢地唔會明正常人係做唔出呢d野

cant agger more

男人擔起頭家佔大多數係事實架啦 真係仲可以當理據咩？
好喇就算過到骨 樓上話男人唔做又得唔得？好明顯男人會比人屌到反皮既可能性大d 唔係邊有食軟飯呢回事
仲有樓主結婚喇咩？假設既野當真？

女人結婚 不了
日撚日洗衫煮飯臭仔既 重覆性生活
諗起都on9 屌

世界太多野要做
食支煙打鋪機既時間都唔夠用

樓豬你既人生咁無聊既 得男人架渣

我都覺得做男人應該正啲，主要係追人爽過被人追，好似係

笑死

卡

男女關係裡面，香港根本就係女尊男卑，只要個女仔既樣過左平均線，就可以一對多，因為而家個兩性交往文化係造就個女仔咩都唔洗做，就有一堆厹去服侍佢，一個願打，一個願捱，久而久之就惡性循環

眼見身邊唔少女仔化下妝影相落下filter就覺得自己係女神，冇增值過做為一個人既基本質素，胸無半點墨水(pad就夠厚)，咩技能都冇，但就就諗住有料到既男人會上釣，等佢地可以靠個樣二次投胎

有得我揀寧願做女人

16-25 歲係有10 年

你up乜鳩呀
一樓條友話女人依加可以唔洗做有錢收wo
即係你同意既？

最少唔會好似d女咁，好似全世界男人欠左佢地，郁d又話自己條仔廢，又話有樓有高潮，做男人既窮極都係咁捱，捱埋捱埋都係為左身邊既人開心

唔通個撚個都去做鴨咩？

連登仔:全部女人都係雞

全部女人都係雞

唔係全部都係雞，係賣身既女人都係雞

d ching都係屌d派帽呀賣身呀個d女多，有幾多個真係自己老婆女朋友好好，但攞出黎亂屌一通，咪再亂咁屈眾巴打啦，當然有d痴撚線既就另計啦

其實邊有絕對既優勢，做男人都有男人既苦，做女人有女人既苦

不過男又好女又好，有討好外表一定都係優勢黎
無過人外貌，但你有能力有內涵，係一塊寶玉，終會有人賞識
性格唔好成日怨天尤人，點活都唔會活得快樂
我諗識得尊重異性，會幫助各位巴絲更好咁同異性相處

做靚女係爽

通常40歲都冇人要既買剩遮都唔會反省點解自己係賣剩遮
16-25歲當打果陣有風駛盡利又學咩人講
永遠覺得女人慘啦

最少唔會好似d仔咁，好似全世界女人都欠左佢地，郁d又話所有女人都係雞，又話攞個閪當八達通，做女人嘅醜極都係咁做人，做嚟做去都係想安靜過日子

唔通個撚個都去做雞咩？

暗瘡肥婆發爛渣

咁你肯唔肯比我識先

想安安靜靜咪唔好撚上連登就係咁簡單，一句到尾唔係所有男人都話所有女人係雞，最少現實中唔係，至於攞唔攞個閪當8達通咁doo ed就閣下自理，不過doo親都係雞!

女人黃金十年 16-25 已經足夠鋪路泊碼頭上岸去到退休啦

男人廿五歲先開始捱 隨時三十 三十五先上軌道 之後捱多幾十年

絲打你唔識玩姐
緊係16-25歲個陣搵到隻潛力好老公嘅毒撚
但呢段時間就係咁蒲又瘋狂搵靚仔扑嘢
之後就30個陣就搵返之前個潛力毒撚埋單

有事就gentleman，有so就lady first
唔關樣唔樣衰事啦，欣宜都可以lady first啦
結左婚，你一句相夫教子可以乜都唔做，日日坐係屋企上bk，睇下疫苗做下professor發表偉論又一日，男人可否相妻？
唔關欣唔欣宜事啦，佢都結唔到婚，相夫教子係女人先有既權利

你就算講女人必然唔好，生仔黎m，生仔你發啲火咪又係男心受，你估容易？我個仔出左世，我餵夜我老婆餵日，我仲要返工你估易？m痛就真係慘啦，所以你咪有sick leave囉，但係你m痛嗰一兩個星期脾氣，男人無得sick leave喎

唯一真係無得講，係所有女人都面對既問題就係高度，普遍比男人短，如果無男人係到，拎野要拎梯，麻煩

咪係

屌你拎欣宜黎講 佢唔洗嘟都大把仔幫佢埋單啦

幾億身家

住緊九龍塘

其實女人咪一樣

女人
中學大學要努力讀書（追求知識）
出黎要搵到好工，賺到錢
又要有個人嗜好，唔可以太悶
樣唔可以太衰，衫唔可以太毒
仲要應巴打要求係品德性格上做得好啲
最後仲要努力護膚keep fit

呢啲做唔好咪一樣無男人埋身，都on撚9

幾億身家 仲唔撚夠幸福？

有錢=欣宜

你以為佢無男人要咋，分分鐘人地而家收緊十幾隻兵架

講真

欣宜如果性格好好

一定都有人埋單

好多男人只要求外在唔作嘔就夠，反而內在更重要

女仔有16至25歲輝煌時期， 但男仔係無囉

女仔老左無人要，男人都一樣啦

後生女會痴埋個中年人度，你估唔係貪男人d錢咩

咁女人有錢都一樣好多鴨埋身架

做女仔真係唔好既地方

我反而覺得係會大肚

女人唔走得但男人可以

所以揀另一半

樣唔差就算，內在美真係重要好多

靚仔靚女十個有9個都係仆街黎

靚仔靚女咩都唔洗做就有異性埋身

做咩要珍惜你

不過，我都見過有心地好好既完美男神俾女玩

亦見過一無所是既賤男一腳搭兩船

中學大學要努力讀書（追求知識）
出黎要搵到好工，賺到錢
又要有個人嗜好，唔可以太悶
樣唔可以太衰，衫唔可以太毒
仲要應絲打要求係品德性格上做得好啲
最後仲要努力護膚keep fit

呢啲嘢 apply返落男人度咪一鳩樣

對大部份男人黎講
靚女先算女人
豬西當係垃圾

請善用起底功能

毒撚連存在緊都冇人知

其實係你睇我好，我睇你好，完。

香港女權社會 處男一文不值 處女值千金
呢個已經係分別

一出到嚟社會
男人要靠經驗累積 一開始經無數失敗先成功溝女
女人只要識打扮下 就大把仔仔埋身 又可以收兵
根本依家香港普通男仔好難突圍 去approach就畀d女仔玩到氹氹轉 好嘅咪畀好人牌你 唔好咪拖住你做兵 而家就係咁唔公平(極端case另計 只講General case)
宜家社會風氣太側重對女仔好 要做gentleman
班港女手食住上 搞到男人個價值低曬

我上面已經講埋 首期我地一齊儲一人一半
供樓都會係 至於你話男人蝕底 其實好多野你情我願
有時係d男人寵壞死港女 我唔係話港女啱
只係想表達唔係個個女人都係死港女

而家好多化妝品牌都搵男人做代言 大約十年前開始喺電視廣告見到男代言覺得幾特別 而家經過啲化妝品舖頭 十間有八間都會有個男紙板人

男仔只可以高或者大隻呢個concept好似唔多岩 高同大隻只係其中兩樣令一個男仔有可能成為靚仔嘅要素 之前都講過大部分男仔都唔執自己 所以只要企理啲已經好charm 至於選擇方面 女仔多選擇並唔代表易執過男仔 反而見好多女仔襯衫襯髮形出事仲要用好多時間去整 每朝洗個頭夾一夾都30分鐘 男仔就簡簡單單 例如剪個清爽啲嘅頭襯套西裝或者運動衫咁已經可以好型 (當然唔好著啲又黃又霉嘅恤衫 我真係成日見)

而且我覺得執唔執正自己 唔應該用優勢黎睇 係對自己嘅要求同埋衛生問題 而且當一個人執正左自己 理論上自信心都會大啲

好似講到有啲off topic

女人唔可以單拖去印度

好彩起咗底樓豬啫

收皮啦 又係講到女人好可憐咁 我指正常樣至靚果班 樣衰唔講 男同女都唔想樣衰 但女仔優勢一定好過男（靚女>>>>>靚仔）

屌還屌 但事實係好多e d人

男仔查實都好慘
結婚 又要怕冇工開 又要比家用 又要養你地 病咗又要返工 有咩事作為一家之主要行先

做野 又要諗辦法搵錢 又要向上爬 又要識做人 又要存錢

愛情 追女仔有時又要比人話狗公 有時又要比人玩 要哄女朋友開心 又要照顧佢對佢好

唔好講到男仔一定好爽好正 最起碼女仔唔洗煩將來 但最起碼女仔性格冇問題 眼角唔高 點都會有人照顧你 但男人呢 好多呀叔五六十歲都重要自己一個 識得人一個月搵三萬 比女呃咗兩萬 夠本宜家呢個社會平等情況下 女性重存在特權 講到保養自己好困難 男人都要保養好嗎 男人保養得唔好周身病痛未重慘 你地保養得唔好最多冇咁靚 但男人保養得唔好 周身傷未重慘 到時女人又一句 唉 屋企個男人又病又殘 冇撚用未有入男人數

跟本你地身在福中不知福 你地宜家存在㗎香港係女權加大男人主義混合體 男人一方面要分擔大部份責任 一方面又要男女平等

can't agree more 尢其係新一代香港男仔
一出黎社會冇經驗冇錢 加上社會女權主義
咩都就曬佢哋 普通男仔真係好難發圍

你話樣衰溝唔到仔
遇調轉嚟講男人都係啦

男人有本錢時候係搵有內涵嘅女人
相反，女人就不乏好男仔嘅追求底下不斷騎牛搵馬，搵個有錢仔

講多都曬氣 成段野咁多bug都可以討論 仲要多正皮 淨係一句40幾冇人要冇人錫有撚用都搞笑 呢句咪即係話女人就係永遠等人氹等人錫的一方囉 天生已經贏左 將男人彌補先天不足的努力 講成男人好好多 比你做左男人都係40幾冇人要冇人錫架咋～

邊個代言既男仔唔係高
香港男仔高廋先最重要

高瘦都唔得啦，過瘦睇落成紙片咁會型咩，點都要有適量嘅肌肉
覆翻上上面，咁你認為香港係有幾多男仔個樣貌係可以做到簡簡單單就咁一個清爽嘅髮型就睇落好靚仔
女仔就算有暗瘡印，普通樣都可以化妝去升華到變女神，你知宜家d 化妝幾屈機，係要花d 準備時間同學姐。
但男仔普通樣你企理d 唔會變男神，一個唔小心你係矮嘅基因就完曬，你點執都係柒

樓主一定好撚樣衰

請善用起底功能啦
條友開親d post都係d反社會既topic

淨係講要生仔 女人都夠慘啦on9
同埋你會想做比人屌 定係做屌人果個
自己揀啦

做男仔 唔夠高 人生已經玩完
女仲話可以整容
男仔唔夠高可以點？投胎？

比人屌果個啦梗係

做男性 要高大 有錢 仲要靚仔
少一樣都唔得

女人？樣靚已經玩哂
一個樣靚已經玩到男人死死下

香港女仔揀男朋友無咁睇肌肉
你見通街紙板人就知

之前俾個四川妹問我
做咩香港男仔咁廋

你就on9
唔睇內在
咁人老珠黃既點？
40歲就散？

咪撚再詭辯啦
爽唔爽根本係個人觀感
你好似李嘉誠咁有錢都可以唔爽架啦
事實係喺香港做女人平均黎講可以得到既著數係多過男人

因為你地可以有著數拎就要求男女平等，要付出嗰陣就可以話男人應該俾d風度

至於保養化妝，第一根本冇人逼你做，我亦肯定有好多男人都唔要求女人化妝。
第二，有一堆人既興趣就係扮靚，你買名牌做facial係全部為左男人既？
第三，唔靚既女人可以化妝吸引男人，但男人唔可以化妝吸引女人

至於女人友誼虛偽
第一，呢個係你地既問題，點解唔可以真心對人
第二，唔好assume全女人都好似你咁先得架
第三，咁咪同男人fd囉

最後，咪撚再詭辯啦屌你老母好撚討厭

發現樓主成日引完戰之後潛水

人格分裂?
改咗名就以為自己唔係樓主

又係詭辯家條on9

發現樓主從來無正面回答自己係咪生得豬閪性格差

欣宜有成億遺產
有幾個鬼佬男朋友 想問佢生活邊到差？

有冇睇新聞？
欣宜筆遺產只可以每個月攞幾萬蚊
所以一直冇人同佢結婚 因為冇肉食

二次轉生

lm

你大半內容講廿尾
但女人決勝位喺廿頭至廿中，搵到長期飯票人生就準備爆機
講樣嘅話，醜男唔會舒服過醜女

同埋欣宜手執副遺產已經可以當八達通嘟

睇新聞好心睇埋下一半
35歲之後欣宜就可以全權用遺產啦
35歲前每月有幾萬+上佢老豆秋官 係佔唔會整d比佢洗咩

公司好多文員女同事老公有私樓(已供完)
收入唔高但又唔洗為層樓煩

你男比你搵50k無樓一樣無用
何況你搵果10零20k

有得揀真心想做男人

欣宜35之後送都冇人要啦

以你既logic, 無錢又樣衰既男人咪一樣 點解要講到淨係得女人係咁

欣宜大把錢，實有人要

其實女人差過男人得2樣
就係女人會黎m，和懷孕生仔痛
其他都係做女人好過男人

至於友情，都係睇人
你話女人虛偽
男人都有虛偽

仲有好多男人，又煙又酒又粗口又語言暴力，咪仲難頂過女人間的友情

總之做人就係難啦

講黎曬氣, 橙同蘋果好難直接比較
同埋仲分好多層次, 仲有好多EXCEPTIONS
一般黎講後生階段女人係著數, 邊個男人唔鐘意後生女?
而男人係耐玩, 後期建立到自己能力時優勢咪明顯
女有女既玩法, 男有男既玩法
你做女得唔到優勢, 唔會因為你加條J做男人而有番著數